有冇巴打好鍾意渣女友個pat ?

軟林林好多肉

想渣樓豬個pat多d

你收皮啦
過街老鼠

因為你條女無波

正常b 啦
所以都係個pat 好渣d

好正好好渣

我中意聞，有時炆屎唔乾淨有陣麝香味

好鍾意閒